[舊post] Dem警隊beat 所謂警察精神就係打人

我地香港警察 毅進畢業
無論學生記者 一樣照打
我地開槍落棍 下下扑頭
入左警隊 就至冇人性
入左警隊 就至奶共
問警何所慾 問警幾時捉你入獄

轉自巴打 香港皇家公安 舊post

歡迎一齊改Deat加Dem beat

完全有聲屌你老母 黑社會